邱騰華對RTHK回應 證明香港政府只請太監及低能

連基本訪問非表態都話唔夠愛國
傻閪仲要係英文電台節目鬼佬自己識聽
當全世界都傻嘅行出黎講野

呢堆死太監得閒出黎火水救火式自殺
真係面皮無一尺厚都做唔出

佢好撚想做特首

外國嘅官就人才，香港嘅官係奴才

主權國家-巴勒斯坦

邱騰華中咗官狀病毒